知唔知邊個古人係香港會比狗捉?

孔子，因為三人行，必有我鶳焉。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

非法集會+暴動罪

嗯

頂

.....

幫你笑出黎

5/10

「@＆＾？＊＃％＋」

？？？

樓主 點解你甘撚on9

屌你

ok

依家先睇到你個名

樓主 點解你咁幽默

以為呂洞賓

屌9你樓主

以為喺李斯

唔洗師鳥

三人夠捉你非法集結

答案係李斯（陳國邦）

哈哈哈
幫樓主諗第二題
知唔知係香港啲鬼最怕邊個古人？

係 宋定伯
宋定伯捉鬼嘛
哈哈哈

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

底汁1Q題

大發現！